農曆新年唔好去中國唔好去中國唔好去中國

唔驚過關響比人捉去暗房驗血查手機?
唔驚有所謂親戚好愛國舉報你?
唔驚有支那鄰居知你係香港人報復你?
你地以為上水個班水貨狗就咁算數?
到時出事公安會幫你?唔係周星馳咁拿張人仔加包煙就解決到！
就算以上既事唔會發生係你身上,你係愛國愛黨撐狗藍絲!
咁武漢肺炎關你事啦?點知你所謂個鄉下比咩肉你食,野味都話唔定!

無人推